# Article R445-1

Sont applicables en Polynésie française les dispositions du présent livre mentionnées dans la colonne de gauche du tableau ci-après, dans leur rédaction indiquée dans la colonne de droite du même tableau :

<table>
<tbody>
<tr>
<td>
<p align="center">DISPOSITIONS APPLICABLES </p>
</td>
<td>
<p align="center">DANS LEUR RÉDACTION </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">
<p align="center">Au titre Ier <br/>
</p>
</td>
<td align="center">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">
<p align="center">R. 411-1 à R. 411-7<br/>
</p>
</td>
<td align="center">
<p align="left">Résultant du décret n° 2013-1113 du 4 décembre 2013 relatif aux dispositions des livres Ier, II, IV et V de la partie réglementaire du code de la sécurité intérieure (Décrets en Conseil d'Etat et décrets simples) </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p align="center">R. 411-8 et R. 411-9</p>
</td>
<td>
<p align="left">Résultant du décret n° 2015-76 du 27 janvier 2015 modifiant diverses dispositions relatives aux secrétariats généraux pour l'administration du ministère de l'intérieur </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p align="center">R. 411-10 à<br/>R. 411-12</p>
</td>
<td>
<p align="left">Résultant du décret n° 2013-1113 du 4 décembre 2013 relatif aux dispositions des livres Ier, II, IV et V de la partie réglementaire du code de la sécurité intérieure (Décrets en Conseil d'Etat et décrets simples)</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">R. 411-13 à<br/>R. 411-30 <br/>
</td>
<td align="center">
<p align="left">Résultant du décret n° 2013-1113 relatif aux dispositions des livres Ier, II, IV et V de la partie réglementaire du code de la sécurité intérieure (Décrets en Conseil d'Etat et décrets simples) <br/>
</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">
<br/>D. 411-31 à R. 413-54<br/>
</td>
<td align="center">
<p align="left">Résultant du décret n° 2013-1113 relatif aux dispositions des livres Ier, II, IV et V de la partie réglementaire du code de la sécurité intérieure (Décrets en Conseil d'Etat et décrets simples) <br/>
</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">Le titre II <br/>
</td>
<td align="center">
<p align="left">Résultant du décret n° 2013-1113 relatif aux dispositions des livres Ier, II, IV et V de la partie réglementaire du code de la sécurité intérieure (Décrets en Conseil d'Etat et décrets simples) <br/>
</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">Le titre III <br/>
</td>
<td align="center">
<p align="left">Résultant du décret n° 2013-1113 relatif aux dispositions des livres Ier, II, IV et V de la partie réglementaire du code de la sécurité intérieure (Décrets en Conseil d'Etat et décrets simples)<br/>
</p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
